國安 解放軍 武警 網軍，係咪對肺炎免疫力？

如果唔係

咁中國維穩系統咪守唔住？

有傳軍方都奶晒野
d醫生都去晒軍用醫院

未fc